「文化界」嘅朋友唔該入一入嚟

依一刻有幾多文化界嘅朋友
公司仲係繼續扮無事Run緊？

真喺唔識講
知道文化界嘅大多都係黃
除咗文宣、接仔、幫星火等等
我哋仲可唔可以做多啲？

我唔敢講Show must Go On
我唔敢講Event開左個頭 頂埋佢

我只想講出面啲學生撐得好辛苦
文化界嘅工作者將來仲有冇創作自由？
面對學生，我哋夠唔夠膽講，我哋盡咗全力？

推